由香港法庭迫害荃灣警局輪姦案受害人去看VPN選擇要訣

NORD VPN已無香港SERVER

香港法庭曾簽搜查令惡意滋擾荃灣警局輪姦案受害人,目的係配合警暴令人相信X小姐有動機自殺
更曾簽搜查令係不知會物主搜狗屋證物房的一大堆示威者電話

所以香港投共法院有動機去簽搜查令搶VPN公司的SERVER
大家盡量用日本SERVER,歐盟SERVER

有國安法香港警魔可以去先打人後搶電腦資料

雖然就算無, 香港納粹法院都絕少唔簽搜查令迫害人民

我都爆過DOJ請中學生做文員, 再供其讀野雞大學
最後幫班人走後門做法官

用美國server

VPN只係隱藏IP

solomon 自從叫中大學生去警署投訴性侵之後，依然唔出聲